[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3357)

hi

快撚到

快到

slow

札幌成場禁屌唔入

星之力

696中眉

水手2.5B真係要叫

貼飛

4場半細點輸

我明加持

山葉換左教練都咁廢

d日職係咩事，得1場有波入

垃圾隊

屌唔入都刷下角啊

仙台真係1c hf

北海道屌打又唔入

下盤又贏

東京入波 696刷角啦屌

6場唔會就喺開得1場半大掛

東京10.5s 9.5s

比馬等死

刷角未...

輕鬆

要叫3.5b

又係下盤日

山葉jump

水手半主未

Buy jor what

保夫萊特果球大大個龍篤唔到個波

東京半大24

要左10.5b

上盤快入

西花差d比人入

送沒

波

東京加櫻花點會要角大何況日職好少開到10.5b

東京 696被屌打

金剛長傷, 今季入波最多既又放走埋

大難不死 必有後福

東京 入波 鹿角刷下角啦

乜撚都無 不如唔好踢

9.5

東京真係西花私家雞？

水手4C 等收錢

屌仙台1c

入波未

仙台都唔勁 諗和架ma

快啦上盤

早知唔撚串

0020000000

00000000000

仙台-10c

山葉有冇射過門

唔洗叫啦

邊個話頭場角大架

仙台角大 玩撚死我

維他奶
收唔撚到錢，我倒立食屎呀！

盤田山葉我屌你老母

Dllm

閪京入未 心跳入未

696入波未

btw 我10.5

閪花肯入未

做咩屌佢，無佢無我維

廣島快入

000000000

入球大已死

咁多人買角大

尋日神船

比馬繼續冰

半和頂撚住

想死

神船果種賤點同

仆街隻船反撚左
輸撚到仆街

Gg

最中意睇人輸錢懶人燈
冇懶過呢到人燈 最多屌gel狗

696半和下半場贏

激死
得1場半大

好靜...

696 半大呢?

睇好0.5b

山葉手足發爛渣到

支持

中柱

頭2場起馬9C啦

Which

Who

屁馬角呢

講埋隊名

因為會中(覺得)

除左仙台其他個幾場啲龍門框拆走曬？

中楣

東京場波好悶

21

禁撚多中柱 逼害半大

差少少

2.5b

買4場大4場00

仙台唔好玩野喎

我了

仙台準備開角大

仙台都開左大啦...其他做乜9

山葉快手上

東京係咪就死。
俾人禁到。。

下半場先開始踢

D波比仙台個場入哂 DLLM

發覺你好燈

水手快入

會5:1

０：１ 春代

24266262

飛腳劇本

現代!!!!!!!!!!!!1

到底東京入波先定696呢

喺死就快 開個半大先

696唔想踢就收工啦

696整粒比我個半大收屍都好呀

買左三賤 東京

跳先，兩隊都係垃圾來

現代goalllllllllll

現代1.0

0:1

現代派錢冇人理

696上場撚完 今場正氣好冇.

蔚山現代2:1!!!!!!

我明又搏命

東京 9.5
比馬 9.5
廣島 9.5s
水手 9.5

東京 水手 3賤入未

屌半大呢

2:2 gel

人地4分鐘都一球 你地仲0 0

又贏哂

三箭入未

山葉半場就追到2:1 點輸

明亮有無睇波post

領先緊都驚，唔好賭啦你

覺得會中2場

水手三賤696

下盤點輸

封盤以為入 山葉

我屌禁多場有波入 就喺另外買左果5場無波入

東京又撚手足

尚12m!

含世界都呢3隊

邊2場

2 2

東京 同 水手

比馬開到8.5B 頭5抽1派200

me

Lm

LM

ok

696停左咁耐c仲係8.5 9.5

日假係咪踢緊
靜成咁嘅

lm

我

第6

3c比

講個笑話，水手

西花起碼半場一球先啦

東京讓球主

識得買上盤你已經贏左一半

東京

比馬刷角9.5大

屌你呀

寶寶呢場加注啦 大左9成

入波未呀

韓假又秒goal
半大24

一話派就有角

大注左,下半場696先會攻

3箭有4球 派一個200

come 有意tg

東京係咪玩野

Me

真？

2場波0 0 3角

札幌又中楣

東京半場整粒黎啦，半主呀

好多邊線 冇角 只係差點運

有冇人知東京係到做緊乜？

刷角喇屌

8.5足水入？

yes快買角大

東京快入啦，屌你老母

今日日職咩事

比人禁屌緊

幫叫

你收收幸 唔該

00000000比狗賭

東京 水手

同香港人同聲同氣一齊罷工

聲

same

通常中中下又對家入

水手半和全細

一樣答案

屌 邊隊入都好啦

是旦入3球先

係

大阪櫻花

唔識震既？

正路，不過我都無買

00

球探壞左

I

00聯

0000000200000000

我開始分唔清
我到底係為左買波先上波post
定係為左上波post先買波

屌，買返細先，日職全細

水手想打架

0021000000

同路不過我串埋三賤

東京。三賤 罷工。0射門

三箭半大未

係咪想撚死我

夠夠山葉追和埋 全半00

水手1.5大都要叫 無能為力

為輸錢而買波

放天燈

有種全半和

過關輸3好過輸1

買半和好過屌角

入未呀

落街買2支大可樂飲先

分一杯

三箭水手半場一人一粒先啦屌

仙台1c

北海道贏左一半....頂住

Faker-1.5

好波

買三場上盤都俾人禁屌緊點部署

冇得叫

半0全3

妹到

我就唔中意安靜嘅

度下場

等收錢

696大波真係等死

仙台-10c
每5分鐘1c就夠

秒goal半細

依家輸哂今晚點玩

北海道唔入

696大 信念

水手大開波都唔入

半格收貨啦

7點買咩

4場0:0

櫻花 比馬入未

你老母一球都無...

原來係你

明亮又黎

球探係咪壞咗

係日職壞左

半1全10 尼種奇蹟係唔會發生的

日假睇下半場算啦

真心屌你老母咩廣島三箭 上場買撚左前峰又勁撚到又秒Goal 正撚樣

以後一至四 寫書 五六日 賭波

仆街 今日啲咩波黎

PSG 上盤？

第一日買佢?

第一天賭球？

屌你老母買哂faker算

祝大家下半場羊多啲 小弟針先

下盤穩到

半大死撚曬

日本波真係好撚痴線

比馬fg

here

On9波 洗唔洗咁多半00

角大手足,下半場會對攻等收錢

半3 唔洗叫了

allblack係唔係買左東京9.5?

賭西咩。。。

jumepd

識野

水手都00

cls今日日乙食撚曬屎

同琴日神船一樣

職

半細1球收足 水都唔洗走

手持大量下盤 你話呢

PSG

橫濱jump

屌 黑到 買三場上盤 三場都針

下半場黎料

望下自己個名先

696連撚我2次

睇埋下半場先

半一詩

下半場刷到十c立即做中國人

不了
4x1細allined

三賤係咁架喎 閪一場正氣一場
今場閪下場就買半大

仆街大波jump撚到
估唔到未到10點已經收皮

咁我寧願豬錢了

你懶d la，run dog

秒goal

Mama

德乙角大 必須的

RIP

屌你啦 2:2呀

696 fg 1.91 allin

時間值都蝕埋

死架仔又蛇王

10.5s 9.5s 8.5s

3倍ok?

我屌。。。。
pps 又卡數

閪花 仙台

笑撚4我 水手半場4.5 咁都死平時刷到西咁 今日無聲氣 笑4

仆街黎

下半場再支持

696 7.5b好吸引

696角細好似穩

水手上盤輸埋今日唔賭了咁樣比波撚法 我捐咗佢唔好

天津先ez

U walk with ming god

1/1.5 1.6。。。。。

真 假到

收到

好撚彩 贏翻黎個d用得7788 都係輸幾舊

mama tonight water confirmed?

講左下盤gel

屌你老母ASW 6:59:59 出

Because u bought??

鐘聲響起細波的訊號

ok，我了

696連屁馬都贏唔到點上榜首

gel佢老母咩 2個打法黎 今日水手唔落底 唔射門 乜都無 尻搓

現袋半大已死

未睇😂，一陣搭電車睇下先

正氣東京

yes mum

psg 買不買

今日花

大船定侓

11111111111

炒就緊架啦 報一箭之仇

烏拉爾

另外有條7x1 中咗派500 中咗再算

角呀

巴黎半大？

KY 東京C點睇

中左你都話唔中ga la

大

吊你 串哂大先唔入波 唔買就全部大. 5場日職開3.5b 派500

角大企好硬
好似開硬咁

696點呀

初2.05 + 2.08
如果有7.5就買

FC東京

FC goal

2.5都難啦 仲3.5

goallll閪京

FC東京 FC東京 FC東京

哦 完場 中唔中都貼飛 滿意未阿媽 心情唔好勿gelthx

Tokyo Goalllll

東京fg

屌你老母買東京細即入

仆街假撚到 下半秒入

廢花

3箭696入未

Nice

夠膽開全大屌你老母

696入未

上盤日正氣

FC東京 fg 收錢!!!!!!!!!!!!!

花ng

想問肯上盤未

花快啲追和反cup

咪係
696三箭水手3x1細

屌打比人入 好撚爽 停一停先

696角大仲有無可能？

本身睇東京上半場入

仙台有本事0c 完場

下半場全部上盤

角角角角

張圖是我朋友

事前心靈 閪花10.5b 696盤 維他奶2.5b
閪箭 2.5s 水手盤
重申
中晒6/8返去指撚住條老野尼鬧

696個場是但入3球啦

半0全3 上

三箭大波已死

水手0-1

水手針

水手輸埋

水手

水手手

屌下半秒goal

閪京心跳fg 易到

我屌你老母呀水手，半大唔開，補個細又入

心跳!!!!!!!!!!

三箭加油

角

水手cup啦

心跳

即日東京8.5b

tokyo will win

三箭696力頂細波

696

全部撚狗半大

Jump北海

假撚到

三賤

垃圾696

水手反cup可以嗎 訓左身

水手 北海道盤 東京10.5
開全對家取消晒關注算

全部齊心同時入 咩玩法

屌你全部一齊入

隊隊下半秒goal

同時入

半0 全3 goal goal goal

全對家

原來全部下半場先開始
買角大了

哇 3串1對家

你老母齊心聯

喂屌你老母日本仔係咪想害死人

札幌上半禁屌唔入下半就比人入

買4串5三場要嗌反cup玩乜鳩

有無咁齊心

你老味４場一齊入

696 水手cup未

啲大老細 全部買半細

屌你老母全對家

約埋一齊入波撚半場手足

Fc慶南半大加油

咩結果黎

繼續刷角

796

全部都下半場先入

除咗3箭 全對家 笑4

呢個真

水手死得未呀你

46 47 48 49

買全半大就全半細
諗住跟路買，半場時買全細

三箭 東京

大獲
今日696大船

696咩陣？

唔知有冇劇本呢

三串一 水手 東京 三賤

估唔到衰最有信心Ga水手

水手反Cup啦屌你

強

CHI LUN SIN

條過關叫都唔洗叫 爽

我屌你老母 全中

場波仲未完cup佢老味

膠123

696 落後刷c 未

696 cup的

話唔係劇本有無人信

屌你殘體字

邊隊會反cup到

東京ez 到

今日攪珠號碼
撚多次

舒服 唔洗屌波

水手ok？

2:0

20

696強陣

3c

696水泥針

696又撚手足

三箭比多2球
水手快cup
696快cup

湘南

696勁到

屌你老母696
一粒唔夠 仲要兩粒

5串一 fg 易撚到

696 反杯無難度

冇計 唔係玩狗會 唔睇簡體字分唔到啲野雞波隊名

Im

刷佢老母閪

東京7.5 1.6幾就連c

快啦

Diu

水手cup得唔得呀

祝中，等派

是但入多球ok啦

屌輸死人

-1大波696

原來比馬2nd買唔到

大波可以返生嗎

屌你老母，閪花，沉船

６９６ 超強陣！！！！！！！！！

快撚D入波呀! 狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷角入波呀！D L LM

696試過cup

水手三箭東京力頂

巴黎?

北海道追和可以嗎

7+

好on9
追左兩場696

水手刷角未？

水手Dllm

水手Cup佢佢尾

696 角細穩

支付寶 頭5抽1 100

三箭 三箭 東京 東京

人
買完即刻入
好彩買唔大

西花封咩

乜撚野波黎

見到696比人炒緊兩粒

日本波 算輕鬆

8.5s入多注 10.5 9.5 8.5s

日假

ME

第1 ez 到

水手快杯
北海道快杯
696快杯

假波針啦

唔好屌我支寶
係澳洲

家欣估東京幾多c ft

696 1/1.5 秒cashed

針哂啦

696 水手

有無人有睇有線日職live,笑死

又中，想點

696 -0.5 1.69

我明= 9c max？

豬4k

屌撚死你水手

又中

lm了

4c

現代秒goal真係撚狗。。

髀比刷c ok?

佢中哂？

我朋友都比水手撚左3千

696cup到 食屎

邊場

屌鹿屌橫

全部9.5大我食屎

3場半0
3場下半場秒入

佢今日表演上40k

報左警

輕鬆輸 買櫻花 札幌下盤 屌打俾人入 痴撚線

水手反cup快

要針了

東京入多粒先啦

仲有注2.5b

水手閪花可否反cup

5串一 fg 咁就中 30倍

696jump
水手jump
北海道jump

水手主場不敗？

咁先係架嘛，響黎把撚

笑了

你朋友一日額度有幾多？

696反杯到 我鹿角插屎眼

勁到，有無出水先？

696角呢屌

696角呢

696真廢唔係講笑

三箭入多粒啦

閪花可否cup

yen黎，勿認真

696做咩

屌fake jump

快撚啲cup喇 閪手

696無角

德假0c

刷角啦 屌你老母

屌你老味全下盤

中650
雲

696大波 快

72分鐘咩水位都入一手角大
睇好西花有劇本

我明之力，爽

水手已死

屌你老母炸乜撚嘢

補飛先,唔對路

冇我

你估我想

櫻花11角開到？

696 水手有冇得cup

完全無foul 吹左

-7c....

唔使啦

What?

又做假

角大已死

696 和硬

2:1

2-1

咁我係咪唔洗找你

邊場？

三賤得3C？

Gel

盤田山葉我屌你老味

屌你半0全3

又輸撚曬

日職全部開到上盤 我即刻出旺角打狗呀

水手求你反cup

又黑

水手呢 角大輸到仆街

卡ec 1:0

Dllm 買緊就入

696反cup劇本

696 6.5 有無人join？

696 6.5b

仙台入多球先啦

閪花求你，快入

30分鐘屌6c ok?

777

盧比呀

696 cup 試下先

又中柱

識唔識報分...

水手反cup 即刻去旺角大叫支持林鄭依法施政

水手反cup 是夢？

德穴㩒屌俾人入

邊隊呀

派邊有人屌你
派我未

早知買水手,屌你696唔刷角入波

立即

刷角未 就針

力頂三箭

屌你鹿 屌你橫
兩隊快cup啦仆街

買緊3皮696 封左

北海道

三箭

旺角係咪全部馬會都唔開？

仙台又想比人cup?

北海道作客真係好撚廢

社區盾係咪冇台播

角阿 屌

水手cup

重傷

3x4
東京10.5
北海道盤
水手盤
比我兩注盤羸半ok?

盤田刷6角有冇可能

德穴var 炸?

天津終於

696追和得唔得

盤田山葉點撚樣呀 追和未呀

德乙，？

696似CUP

水手696快cup

696 4c

假波咩都有可能

屌你老母
買親個d 全撚部都fake goal 炒12m
rc

唉

Offside

696第三球收錢

ok 對家?

66 4角 90分鐘？

696 444444
6.5 -3

696 差3C

3連c

不了

嬲 轟5皮

66分鐘5c 90分鐘？

Same road

差3C

psg大波？？

696 6c

水手 696
兩隊快撚D cup呀屌你老母爛臭閪

696 3:2 okay ?

水手 696 cup ok?

叫手嗌先

大硬

gel得la，心中
666666666

三箭入啊入啊入啊 東京頂啊

-4c

696ng?

所有場快刷

買緊6.5

fc 2-0!!!!!

又要爆啦馬C

半大？

Tokyo

奉勸一句 PSG 對家 長追長有

我買左雷恩 多拜 3.5B,洗唔洗JUMP

Same

水手x三箭no goal allin

德乙1c

又要多謝jc了
6.5 1.98買唔到，比2.07我買

以家有咩apps可以好似球探咁報分

水手696各2球快入

點解你咁好

東京2nd

水手反cup啦

水手全隊跳樓死啦

可唔可以開晒大波佢

東京win 又gel得
心中 gel

696 cup 未？

北海就1-1 未

比馬輕鬆Gel角大

盤田唔好怕醜，學696連一連

刷角

冇諗過東京下半季仲有貨賣

差你咋。三箭。俾啲力入多粒

日本波 易撚到

全部冇c

東京比多粒

得罪講句，2位都幾慢下

俄假又半大？

東京入多粒

差盤田 我屌

用網頁

比馬唔刷係人刷4連coj？

訓醒未

屌你老母天津支那仔比多兩粒派200

三箭三箭啊

水手 696
快啦快啦快啦

得一場角大
狗會準到

唔入入

買少少花3rd補不敗先

水手-1全格派50

買左三次都轉賠率

快啦69

幫你叫！

水手75分鐘追和 80分鐘反Cup啦

點解唔信自己買東京

東京準備cash4注角細

柒箭入未

水手999999

奴隸愛隊cup未

放心 好快2-2 只不過係技術性調整黎姐

又被日假撚左300

有冇人敢買巴黎

696 ng

你個100我捐返比馬會了
係我辜負左你

夠薑入多粒囉 鹿狗鹿鳩

水手屌你咩

dllm東京得1c

12m

等待反撃中.一箭

2連5c，又有9.5s買，迫我狙擊我明

我想買

696 12m

盤田刷未

維他奶角大派維他奶

早知ALL IN水手9.5B

收錢？

預備22，入硬

盤田傻西快手

8倍Cup

唔明

696最好cup la

我！

2-2

水手cup呀

2:2

快cup

東京fg串696fg又輸。。
垃圾696

696第4球 5皮成功

696 ng 秒gel

快手啦 盤田

閪手

psg fg 1.2 win 1.15

696cup佢啦

西花7.5

場場都開半和 我屌你逼死我

696輸兩球都追和埋 水手你做乜撚野 垃圾

東京鹿角賽前角大死哂

696刷多3角啦 唔刷點cup屌你老母

冰 封 角 球

水手幫幫手呀

閪花

差你東京櫻花比多粒

北海道和or cup 派100頭10抽一

我記得你4x1？
三箭 心跳 696 東京？

三賤快入多2粒

頭先2連，有9.5s 1.91買

在

夠薑再入多粒囉

1

2-3 希望 信念

5c

本身第3球買緊封左 真心嬲左條氣順返

I u